有冇人試過鍾意一個陌生人？？

話說前晚同個fd去游水
本身我都好專心操水嘅
無啦啦我同個女仔係咁互望
痴線
望親佢都見佢都係望緊我
就算我上水拉筋都係咁

根據我嘅猜測
佢係同呀媽黎游嘅
跟住發現佢叫呀媽走先去沖涼先
一個人游

我fd見我係咁望個女仔
就鼓勵我游過去池邊識下佢
但游到去我又驚青 唔敢開口

冇幾耐個女仔走左
我個fd話佢回頭望我，但係我又唔敢望佢
果一刻勁後悔，拿拿聲上水沖涼換衫
諗住響出面等佢（我知我咁做好似好變態）
但係等到泳池關門都唔見人
先知已經太遲

我發現做左咁多年人，d毒撚性格都係改變唔到
係一個定左型嘅毒撚

我個fd話我其實有時你只係需要廿秒勇氣
但我連呢廿秒勇氣都冇

而件事已經過左兩晚，個心仍然係囉囉攣
我都a1咗一段時間，差唔多兩年冇動過情
估唔到今次我竟然會鍾意左個陌生女仔

你話我叫春又好，ff 都好，
做左咁耐CD-ROM 真係第一次開post
打出嚟只係想發洩下

呢兩日係咁loop

我決定左下個禮拜同一時間再去泳池
睇下撞唔撞到佢，撞唔到下個禮拜再繼續
我唔想再放棄每一個機會
想做就要做，就算失敗，起碼我做過，唔會後悔

毒撚最忌太有自信

勸你唔好自作多情